有冇人覺得艾馬利實力比人低估？

明明帶西維同阿記都有成績，都成日比人狗狗聲咁鬧

強如哥迪奧拿都哥狗啦

強如華為敵都畀人叫華狗la

帶阿記有乜成績？

歐霸四強

唔係講笑
阿記打拿玻利場波啲進攻真係好睇到我唔係阿迷都打哂飛機

車狗決賽見

季中棄用奧斯爾同藍斯、死攬古恩度斯嗰段真係唔知佢做乜鳩，嗰排佢連啲賽後訪問都好似癲Q咗咁，咩摩擦論嗰啲真係得啖笑

不過好彩佢唔算硬頸，而家用返藍燒、拿卡錫迪踢得足咗、細爆唔再係必然正選，冇哂政治波感覺，成隊都run得順咗

打到拿破利好似富咸咁

強如蘇斯克查都叫蘇狗啦

接上手教左廿年既波
聯賽比上年同期高分
霸氣又半隻腳入左四強
仲反就on99

係得阿迷唔滿意自己d領隊
講真，客觀球迷望望人腳知咩事

教PSG教到輸咗個冠軍比摩納哥

去到季尾有前四先算

依家成個球圈得狗踢咋嘛，邊有人踢㗎 我哋睇波其實同睇youtube啲寵物片差唔多㗎咋

下季雙冠王

仲以為講艾馬
艾馬利咁嘅撚屌都有人吹奏
我出返去先

改善唔到阿仙奴作客差到爆既問題

球員問題
教練永遠是對的

望下隔離sorryball
覺得愛狗都唔算最差

你第一句想笑撚死人咩

禾地作客利豬4粒
人地豬2粒

冇低估